覺唔覺指責前線用火魔法既巴打 係葉公好龍

一直比人禁住黎打咁耐
成日好嬲咁話要用火魔法先有得打
到左今日 小試牛刀就屌到飛起

成日提烏克蘭革命
成日提法國黃背心
有邊場革命同示威可以唔用火魔法

差佬612 到依家 開槍 掉淚彈 我地都開始接到盲目啦
依家唔該大家對自己既接受能力強返小小

唔係話盲撐，但多個手段唔係壞事，而且我地都唔撐佢地，你想街外既和理非點開始去接受

// 出核彈都唔割//

下話

[black]出面黑色三毛警示
切勿被分化

利申和理非
核彈都唔割[/black]

推

第時佢地屋企人被打穿頭，被鄉黑強姦再老屈
然後又心諗點解唔放大火啲
加上一班五毛左右手帶風向
勝利球迷

火魔法扔返警署/警察絕對支持
扔宿舍真係撐唔落

岩 但係唔好燒樹

從來都係講緊以牙還牙，燒撚死班狗完全冇問題，但你燒宿舍係咪要其他制服部隊既老婆仔女陪葬？ 係咪為左五大訴求我地就可以搵一班人做犧牲品？咁樣做同我地最撚憎既人有咩分別？

覺

你到而家都未明白

火係遲早的事
最重要問題係點解係紀律部隊宿舍度放？
有消防海門關架

我唔割蓆
但我問兩條問題
1. 大家係咪好似想黑警咁 無冷靜 隨便施暴
2. 大家係咪好似想7/21白衫黑社會咁 無差別攻擊

認清目標
唔好傷及無辜
好嗎？

嗱我就唔會割，但認為要諗多一諗，雖然宿舍早兩日有休班警落嚟打人，又高空擲物，但的確係除咗黑警仲有消防嗰啲住，喺呢度玩火有少少唔應該

對準目標我諗反對聲音會細d
但請大家記得，你用唔用火魔法 佢都會屈鳩你有用

如果我地無差别咁攻擊咁同元朗白衫人有咩分别？

出太陽都唔割

aye

燒狗屋就話姐，燒宿舍實比人入

我相信大部分屌既巴打唔係屌用火魔法

係屌緊做乜撚野亂放火魔法

唔用黎打boss唔用黎打坦 , 亂咁放落城鎮同空地 , 激嬲NPC又打唔中D怪

曬撚晒D MP

唔認同燒樹，唔認同燒到「其他紀律部隊」的家屬

撐前線！繼續尊重手足決定！
放乜都唔割！！！！！！！！
面對一個搵白衫黑社會打香港人的林鄭，前線已經十分克制！

乜撚都唔割 屌